女人第六感係咪真係咁勁

話說最近次次女，條女都同時間望緊過黎，好撚尷尬

D女係咪我準備望嗰刻，佢已經知道我會望

點樣先唔會俾條女發現